【Catgirl分手】賤男KenKen討伐區

小道消息男方多次偷食😡

CG Deserves Better！💘✊🏼

偷食咩人

啲美極比佢溝曬啦

男人...‎

...

點識

畀著我都會偷食

邊個ex？

渣男

Catgirl宜家好需要一個膊頭
有冇巴打可以借個膊頭畀佢

消息有冇多的？
Ken好似係雙性戀

一個夠唔夠闊

冷處理啦屌你哋老母，手joke嚟㗎，唔分化唔割蓆呀，核爆都唔割呀，即刻like到佢fb多過何君堯啦，成班五毛，屌自己人就最大聲，屌政府又唔見你哋出聲，成班PR，想幫spin走啲新聞，我屌晒你哋咩，咁都上到熱門，拉啦

好難唔偷食